光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

五大訴求回應咗啦咩？ 有4條人命犧牲咗呀

今日光復屯門係成功，但做乜鳩無啦啦每區光復一次，係做都唔撚係依家做啦下嘛

講多次！ 聚焦返五大訴求！ 唔好俾人帶風向！

我認同光復要做 但唔係依家！

Pish

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

push

光復運動可以睇到，無論我地支持乜，班狗就反對乜。我地更加要利用呢一點連結返香港唔同既派別

香港人要進步，班狗既無腦能夠利用就應該利用，盡能力團結各個界別先係上策!

其實光復裏面嘅人至少一半唔係反送中常客
有啲直情係偏藍嘅喺側邊睇睇吓都幫手

所以並唔會浪費太多人力或者影響風向

兩樣應該一齊搞

真 社會connect

光復其實是在做甚麼？
喺外國睇唔明

`

做多一兩次好收皮

just do it

同意，每區搞只會愈出愈少人，明明係大區先可以集合咁多人有訴求，宜家又比人帶方向，變左民生問題

政府多謝你地唔少

0ush

民生問題其實重要。如果黃絲可以解決民生問題，就會有更多市民信任黃絲多過信任政府。
如果全香港都冇問題，要民主反而覺得多餘。所以，有民生問題，黃絲應該食住上。看看政府會否阻止市民解決自己的問題。

民生係地區問題，外區人感受唔到，最多留句支持。 五大訴求係政治問題，我有預感再喧落去，啲人都會攰，之後少人出，之後政府就話啲市民收貨。

一鼓作氣到最尾都拖死哂，宜家又話搞咩沙國，上水，我可以講沙田都唔會多人去。

今次屯門都少人啦，而且佢係食住反送中條水尾都係咁。

18區連農牆又係分散民氣既一步，話就話帶落區，香港有幾大呀，要去金鍾既點都會去，貪方便既點都唔會出來。

宜家行緊14年舊路，好快散。

其實訴求冇改變過
但講真 撒回條例既背後 我地仲要反抗多幾多次？
歸根究底係唔民主
而家立法會大部份都唔係民選
又或者係啲藍絲/老人家投晒比建制派
搞到啲撥款、條例等等，唔貴唔難頂既唔通過
而家要亡羊補牢，香港人忙到成隻狗咁
完全唔得閒抖

然後，針對返點解要光復屯門
一黎，都真係民生議題
二黎，相比起政治/條例，市民係更關心民生
即使大部份對於逃犯條例冇反應既人，佢都會意識到
“啊 屯門公園都真係好有問題，都真係要去發聲”
我唔知發起光復屯門既人諗法係咩
但至少處理民生問題有機會令唔關心政治既市民知道
“原來班人唔係「搞事」”
至少可能可以令藍黃陣營有計傾,起碼會有條頻道係連接到
至少起碼比市民知，政府真係好無能，政黨又唔幫手，
真係要自己屋企自己救，真係要企出黎

哩條路..我地之前未行過，我都唔敢擔保話一定影響到幾多人、會幾有效，但我地而家真係需要更多力量去繼續推動民主、自由！多一個人行出黎都真係多好多！

當然我覺得光復行動係要選擇民生問題較嚴重/明顯既地區，太多區就真係會分散左，亦要更加做好文宣，繼續反送中！

利申：講得唔好請見諒，都係想成件事更好

同意
唔係612帶起
好多遊行都做唔到

咁樣反而可以keep到個勢
成日五大訴求 啲人會悶

爭取真普選是唯1

唔示威集唔到氣 又冇機會動員
今日效果不之幾好

分散連儂牆這個問題應該不難解決。
可以不明文規定一個禮儀，每人想貼嘢，一張貼去自己區，一張貼去金鐘。貼兩張不是太難吧？

覺得呢點重要：「但至少處理民生問題有機會令唔關心政治既市民知道 “原來班人唔係「搞事」” 」
你幫咗人哋之後，應該都會有啲人想幫返你。至少你幫咗佢哋後，佢哋有時候理吓你係邊個。

事實上我覺得可以同時進行 當然唔好太密 好似見琴日都畀咗好多位入啲黑警 畀班藍絲睇清楚 班狗連民生野都搞䲪你

同埋畀佢哋知道 佢哋眼中嘅廢青暴徒 唔係為搞事而搞事 一樣關注民生野 而且事實重有好多人係政治冷感 但係呢啲民生嘅嘢點都一定同你有關啩

係要小心做

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

呢個都係宣傳既一種
話唔定可以吸啲淺藍絲

冇錯，大把兄弟姊妹仲響政府手上，五大訴求不可少

After

Agger

各自為香港

大佬

未羸架 成日屌人階段性勝利 依家自己就階段性打飛機勝利

區區都要人 咁快唔記得612 621既教訓?

一齊做有咩問題？ 唔拉埋一齊講就唔會失焦啦。
屌好似上水咁，我想收d藥房皮好撚耐喇。

每區都製造到論述話語權之後
就離組建影子政府不遠矣

PUSH

不過成日搞會唔會令啲人出現疲態
令參與嘅人越黎越少？

光復係熱狗想吸納人既野黎
完全唔關反送中事
要黎消磨士氣資源

係時候番番黎

呢個重要 推

初心不變的話
運動多元走向不一定是壞事。
同一議題太久反而令大部份人冷卻
是必然事實
多元議題又關大家事時
是在建立資本
當重回議題時
聲勢便更大！

77遊行係71沖擊後第一個和理非遊行
人數直接代表埋大家對沖立會既支持
但老實講 根本推唔起
個個focus去屯門

爭取民意都唔得 每次動員千幾兩千咋 俾啲唔落區嘅人睇下差佬點做嘢

同意

推

agree

唔好停呀大佬
拎分嘢嚟

效果仲好過不合作運作

我覺得光復可以同時做，唔使多人，可能幾千就夠
Keep 住啲noise, 因為冇可能個個星期都大遊行，啲人覺得攰會唔出嚟，另外可以吸納下民意。

點解冇繼續，係因為冇人呀
2015夾住雨革後本土派係威係勢
但慢慢就變成人民鬥人民，黑社會土共出晒黎

去到2016再搞已經敗走收場
呢啲活動基本就係消耗民氣，模糊焦點
不宜多搞

打機有分主線同支線

有時支線接多左 會唔記得做主線

。

同意
十八區都搞係做咩事 民氣係會散的

利申我無野講

成日都有呢D POST出現
尋日光復運動無包含個訴求咩?
個光復行動唔係因為呢5大訴求順勢而生咩?
政府唔回應咁係咪日日都等 定你覺得每個禮拜都必須要去一轉港島遊行先叫對準目標

個個區去光復, 好易被人入, 話呢班人攪事
意見不同,亦好易被人借意分化,小心！

Push

單係睇對面文宣炒曬車
已經係得著啦

五大訴求，我無野講

啱
藍絲見到建制幫大媽 自己人都鬧
分化成功

起碼將遊行嘅文化帶落區， 好多人唔係唔肯行， 而係冇遊行嘅習慣。

當佢哋試過遊行可以解決到民生問題之後， 第日你叫佢哋出嚟行都易啲。

同求 應停止

關咩事 本土派係比偽港獨騎劫而死架

光復其實可以叫做係宣傳嘅一種？感覺咁樣好似可以比藍絲知道我地其實唔係搞事 而係真係為香港做緊野

你依個都係策略來 但我覺得太冒險
咁樣要求香港人為同一件事，穩定咁係短期內不斷集會，從未有成功例子

如果分散投資，可以降低風險
亦可以算係區議會造勢

區域遊行其實唔會
始終本地人為主

放假返嚟屯門公園玩下

唔同行動可以拉到唔同人出黎幫手
大家政見未必相同
但係唔同行動都係展視我地呢一代有能力去解決問題
唔會再一味比人話我食鹽多過你食米
大家心入面都知五大訴求要完成先
但係我地都知呢個政府已經唔聽唔理不聞不問
我地去獲取更多中間派既支持
先可以令我地係將來有立腳處
再去用唔同方法改變政府
例如：影子政府，臨時政府，新香港政府
所以都係果句
我無野講

遊行不可變恆常化，係要一鼓作氣，話咩帶落18區既可以cap我圖鞭屍，一定必敗。

理想派以為香港人可以每個星日日日行，你睇太睇得起香港人啦。

5點訴點又變左落區去感化藍絲，我心諗，上次200萬人唔夠呀？衝立法會都係個幾千人。

遊行落區好多時都會擾民，今次屯門唔計啦，屯公要修理好耐，但沙田既主題係咩？路線係咩都冇人講到大概既野，最多又係反水貨客，反大陸客，成個焦點都遠離5點訴求。

我寧願你休養生息好過個個星期搞。

落區一定失焦+人數少，唔同意既鞭我屍啦。

大公報話屯門反妓女行動有外國資金支持
今次又想屈每人出黎有3千

唔好太密應該ok

是但啦，想去咪去囉，唔係我地主動搞咪得囉，各區總有自己唔同訴求，你唔通限哂所有反送中人士只準提五大訴求?邊有得咁分嫁

星期六光復星期日送反中，邊有衝突，灌輸市民出街對抗政府，勇武派先可以做大，停止光復係on9,俾唔到政府壓力，政府集中處理送反中先而出事

你老尾閪咁撚成功又屌

返去金鐘起你嘅大台啦on9仔

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

民生同政治從來冇得分割!

集中返五大訴求先

但好易模糊焦點又無對準政權

今次最大意義係引到班非抗爭常客走出嚟
啲啲係左膠講既充權
主權在民,
一啲我地忍受咗好耐既民生問題
原來我地既行出嚟係可以改變
係會上癮架

岩
如果一直都係反送中
人一定會愈行愈少

connect 去社區問題先可以吸引到多D人出尼

問題煲得夠大都可以做
但唔好區區都話做
而家唔係民生議題遊行
係反送中吖，未到區選吖

光復係要先淪陷
上水，土瓜灣就可以做喇
星期六做副題
星期日做五大訴求

四條人命，悶？

有一班人霸佔公眾地方嚟做一啲不合適嘅嘢，當區居民頂唔順但係執法單位又唔做嘢，所以自己去做

香港人未試過同一件事堅持多過三個月

純粹個人睇法

我頗肯定而家係政府入面嗰D所謂*高手*，都會同阿7講「唔回應，就係最好嘅回應」。

點解？因為佢哋可以，冇人可以迫到佢哋，除咗中央。

我估佢哋其實就想我哋集中堅持5大訴求，因為佢知道禁樣遲早可以拖死我哋，D人會因為冇回應而慢慢流失。

唔係建議唔講5大訴求，但係應該要更think out of the box，例如光復係香港嚟講真係小有嘅普世價值(藍/黃)，嚟緊區議會多一認同就有機多一張票。

最後希望可以分享自己睇法，我覺而家阿7同某D高官最怕係乜？

成立獨立調查委員會

觀乎阿7過往講嘅嘢，佢話過有佢一日係度，都唔會有哩樣嘢，真係好少見。

各位，試諗下如果我哋攞返區議會同立法局，到時要成立獨立調查委員會就唔係冇可能。

藍絲今次主動插政府
唔洗講明出來既
住得屯門有眼睇

同意，但要搵一些真係已經淪陷哂的區來搞
例如屯門，咁先可以make noise

好似我自己住緊東區，比較好彩，如果係東區搞光復，真係唔知有咩特別大議題，反而會俾人覺得為搞而搞

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

屯門個萬人 係好多人（只係單1 民生議題)，帶市民區議會，立法會投票，最終雙普選
行緊第2條路

帶你老母風向咩？
而家當唔做屯門，反送中嗰邊又好有進到？

而家就唔各有各做啦？
好多香港人已經覺醒左架啦，都關鍵時刻大家都會自動自覺企出黎，唔使你擔心消耗民氣。

屯門呢d民生嘢，就算唔可以將藍變黃，但起碼都將淺藍對黃絲嘅觀感慢慢改變，我地遲d行動升級，係社會嘅反對力亦會少左。

同埋，我地爭民主架DLLM，而家有人為民生，為自己社區企出黎遊行你都屌？咁你同禮義廉叫我地為大局為經濟收手有咩分別？

又唔使停嘅但個風向太集中18區又真
應該出返啲post討論5大訴求嘅後續
不過我無idea所以唔出post了

各有各做,民生一樣重要

其實唔想發生既正在發生
正如當初武漢單嘢俾有心人帶風向果時已經有已打提有人想模糊五大訴求既焦點
直到琴晚仲恐怖, 開始有人話要感化支那人, 要佢哋帶D訊息上去, 乜搞到支那越亂越無時間理我哋, 仲有已經有人講乜建立一個更美好既香港同支那
屌你老母唔好俾位人入, 唔好激嬲共剷黨, 建立民主支那D嘢全部出返曬嚟
經過咁多年仲未認識到
1.支那人普遍敵視香港人
2.同支那人辯論係浪費時間
3=支那如今質素有咗一人一票既民主香港會即時玩完
4.支那人沒有一個是無辜的
5.支那人是最狡猾最不可信任的
呢D既定事實咩
今次遊行既源頭, 即係初心係乜呀五大訴求有邊一樣已經爭取到呀, 資源人手已經唔夠仲要再分薄D資源去另外同D根本就唔會同香港人係同路人甚至可能係敵人既支那人宣傳你以為自己係耶穌短短幾分鐘既說話同一張半張全部都係字既宣傳單支那人會absorb到+有效過支共經年累月根深蒂固既洗腦到時個解說係咪用蝗語呢又
了解自己既敵人係必然既, 但以為可以憑隻字片語就感化到實行叢林守則並一路將自己視為敵人既, 為數多於自己至少100倍既生番變成自己既戰友, 你仲天真過天真嬌
D人係咁易俾人影響既, 支共鎖一排洗下腦又轉軚㗎喇

見到出邊咁多post已經連五大訴求都唔多提, 個感覺仲以為大家討論緊黑警醜聞, 捉鬼, 輿論反攻支共建立民主支那

屌你老母一/三/五毛大支那膠又成功洗走個主題騎劫曬成個遊行

光復運動可以帶風向，同時可以都被帶風向

我支持你呢個講法

ON9
關你撚事
五咩大訴求
係咪要人自殺提出光復香港
提出真普選提出打倒暴政呀
ON撚99

我冇野講

你的智力不足以反共。少出意見是對你的忠告

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

光復係社區民生，推廣人民抗爭同參與集體運動，各自進行

如香港死四個人還不能讓香港人出來走路，那麼香港人自己找死唔得怪共產黨

直頭係on9
分化曬本來嘅訴求
隔離post仲有人話圍tvb
林鄭真係多謝曬你助攻

到呢一刻仲咁執著人數是咪on9
係咪少過200萬、50萬就等於推唔起？
be water啦

同意要搵一些真係已經淪陷哂的區來搞，不能為搞而搞，
最好搵可以即時有效果既，吸納之前反對既人士既民心，
同時可以比班藍絲知道我地先係真愛港
並唔係搞事分子，愛國勢力
有機會將警察既黑暗面更發揚光大

你先係帶緊風向，光復運動吸引中間甚至藍絲支持抗爭，可以聚民氣，有咩問題？

無錯 focus番係5大訴求先

民運係長期抗爭，除左要守護必須要守護嘅野，做其他野係令抗爭多元化普及化恆常化，係為日後持續抗爭爭取本錢，所以唔洗一味單注，只要核心不變，間唔中有其他類型嘅活動，唔係壞事，反送中嘅人唔會因為光復忘記反送中，但中間派政治冷感可能會因為光復留意埋反送中，由參加光復作為參加民運嘅起點。

而家得一次 何來多?

你望下出邊有幾多18區PO?

等俾人逐個擊破

你搞清楚個陣點解會失敗先啦

pish

但係主力政治問題，會唔會部分人也會慢慢力竭，或是大眾市民嘅關注度會越來越麻木？

有唔少人成日覺得自己空想嘅嘢係啱
講到眾人皆醉佢獨醒咁

下下對準目標先無用呀，如果唔係班狗612亂咁打人，616都唔會2百萬，林鄭都未必出嚟道歉，2百萬人入面唔少人係主要反狗反政府，淨係反送中未必會出嚟，而家遍地開花有咩問題？多方面比壓力政府同狗，總之令到多啲人一齊對抗就得。

+1
push

光復可以令民意去返我地到
其實今次咁幾好
星期六光復(攞民意)
星期日遊行(利用光復出師有名)
我諗警察都會幾唔得閒

兄弟爬山，咪分化啦屌你

光復行動最多半個月搞一次

講得好

只要目標明確
再設立死線
我覺得沒問題

和理非既遊行 係拎民意既授權
等義士有更好既保護

各有各做 不分割

AGREE

你個世界得連登咩

無大台，基本上好難控制到。每個示威者都有自由意志，決定搞咩運動，決定是否參與。

又唔係同一日搞, 有咩問題

冷氣軍師，請出招

咁做咩好？你講吖，好既就有人跟，唔好既會有人拋玉

又要重申 無人叫你唔衝阿

可唔可以隔一隔先阿

612 621 627

G持
千瘡百孔
百般遷就

有種好似當年佔後期既9鳴…

最叻就係叫人上 結果唔夠人又要屌和理非 屌完又話人地無提你

負皮我啦 忠言逆耳

有光復既出現已經證明左 由反送中變成左反政府無能
光復係支線 反送中係主線
光復都好有意義 只係小心變左主線姐

同典型打卡人士無乜分別，
我識嘅人有去過一路有支持，無論和理非定勇武
利申：00後

光復運動係宣傳既一種
唔係下下去港島行街先叫做野

lm

其實你地係到紙上談兵嗰時
係咪忽略咗屯門人嘅感受呢？

各有各做

其實問題不大的，反而吸納左中間游離的人，昨日都聽唔少好多老野都讚班後生夠魄力，果下真係差一差電咁，令佢地理解到原來班輕生咁做都ok

我有個屯門女仔朋友
本身唔理政治
上次帶到佢遊行
尋日佢無出，但係已經FB POST立場新聞屌鳩大媽
好撚嬲
證明有用

而家立會放暑假 你唔keep 住搵野搞下道氣會冇左 5大訴求係最主要既 其他一路要做 文宣 民生 先可以集民意個運動先可以keep 得耐

隔住做lo 一星期反中。一星期民生野。可以拉梗加多既人一齊行

反對

失焦
人多容易俾位人利用

民粹

去返5大訴求先啦

都啱，但搞多啲民生議題，會唔會引起更多人既關注呢？

對啲藍絲嚟講，佢哋對示威者（無論係為咩示威）既印象都係搞事
今次可能係佢哋頭一次真正了解到示威者都係想為香港好
長遠係有利之後既抗爭

推！

離撚哂地

只要灌輸藍絲上街抗爭係合法爭取利益手段,自然對衝擊立法會唔當 係咩大事,少左反對聲音,勇武派先可以"無上限"升級

再推

agree 琴日效果其實幾好 好多淺藍覺醒 之前成日話民意民意 呢啲咪起碼正面影響到民意lo

學隔離post講 最多做多一次就夠 如果唔係真係會失焦

同意同意，
當初用光復屯門搞民生就係希望藍黃聯手，等佢地唔好對黃絲有偏見
仲可以有個機會比佢地睇真到佢地撐果班警的真面目

就係因為人會攰，
所以先要去令有更多的人去參與依件事
一個撐唔住休息的時候，有另一個人補上
返工都要輪更啦

咁還掂都遊行
立法會又收咗工
咁求其都要揾個有用ga地方去吖

你條撚樣離地離到上太空

我覺得“光復”個名大激進，可不可以對準主題，如昨日稱呼作“還我寧靜屯門公園大遊行”

又割蓆，最叻割蓆嘅就係你班口講不分化嘅冚家剷

我都覺，議題都有分主次，同埋建立到民主政府其實而家好多野都迎刃而解，唔洗一個個議題咁打

成個月，69、616、71，都成班屯門友一車車咁坐巴士出港島，好多人甚至過埋尾班車都繼續留，宜家只係分一日出嚟為自己爭取少少嘢，屌你老母個臭閪就俾你班冚家剷軍師割蓆

光復左香港自然區區都光復

依家係反送中

岩呀

Why not both
要搞就搞光復各區兼屌鳩支港政府運動

淨係識講光復，係捉鹿唔識脫角

我咁高智力都唔明，何況一般大眾
屯門公園關我撚事，我目的又唔係反政府，淨係想反送中你又要我幫埋屯門友

離開左金鐘中環，矛頭又去晒警察度，林鄭un un腳繼續龜縮，五大訴求一樣都爭取唔到。

個人覺得77都係離晒題 消耗自己

搞光復根本係食緊衝立會議士人血饅頭去處理自己社區問題，冇晒人出去圍警總要求放人，白色恐怖清算冇停過

唔好變鳩嗚呀！

推返上黎

唔好再推依個post, 當初出依個post係上星期尾，
但依家已經距離嚟繄嘅上水&沙田行動好接近
所以請大家都要照去！

但之後嘅行動就希望聚焦返

【絕不放棄】連儂牆無用？針對TVB無用？

要區區甘推，其中重點係，希望之後區議員，要ko 建制派

推番主線！

消耗緊大家既憤怒

對準政權 做主線任務!!

跟本係比班人點黎點去,
除左堆倒政權, 其他完全唔參與

(置頂) 真普選抗爭三部曲

唔明點解成日講到搞呢樣就搞唔到第二樣. 兩樣野根本就冇衝突